黑警玩無差別攻擊，搞斯德哥爾摩心理戰可以點做？

斯德哥爾摩症候群大概就係當你被壓倒性的力量所脅逼，你會同情及認同壓逼者。

黑警近期無差別攻擊市民，可能都係想勾起呢種心理，令民眾憎恨示威者，至少不再支持他們的行動。要拆唔係無辦法，好簡單直接，但難度高。

你試下幻想班遊擊示威者係俠盜羅賓漢一伙，佢地正面打唔贏邪惡城主的軍隊，於是不斷遊擊混入民眾當中，城主奈佢唔何。僵持不下，跟住城主初時就無差別殺傷平民，的確，市民敢怒不敢言，但係同時都不敢隨便窩藏羅賓漢黨人。

雖然羅賓漢少左掩護，但係要殲滅佢地仍然好難，於是城主就懸賞，邊個幫手供出甚至活捉羅賓漢黨羽，重重有賞。於是全城齊篤灰，呢個就真係民意逆轉喇

咁羅賓漢要點樣扳回件事呢？

就係要示範俾民眾睇，城主軍隊雖然好強，但係我地有機會打得贏。換言之伏擊又好，set traps又好，在某d情況下重創城主軍隊，甚至可能只係搶糧車或囚車，咁樣民間就仍然會視羅賓漢為反抗希望象徵。

回到香港，現在齋撚狗，還擊係偏少，時間一長，就變成民間瘟神，因為群眾好快會被訓練到一見示威者就知道自己要被捲入受到懲罰，示威者走得甩而自己仲要硬食，咁就會怨恨班人係搞事。

換轉，如果新聞報左幾單黑警被不知名人士襲擊，五花大綁無著衫，春袋有大大個唇印，咁大家會知呢班人係黎懲惡打奸，而且黑警並非畫面上咁無敵，咁就會同仇敵愾，持續站在示威者一方

瓦解斯德哥爾摩心理戰的方法，就係要令受害者（民眾）明白壞人的力量不是絕對，是有機會可以擊破的。咁佢地依附強者求存的心態就不會被啟動。講明唔係鼓勵任何犯法行為，照做就後果自負呀下

先自推十連發

自推第九hit

自推八，發發聲

自推七，一碌柒

自推六一鑊熟

麻包袋

自推五。
麻包袋講左九世啦

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

和理非‧勇武互補，不勝不散
Be Humble, Be Water

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

光復香港，時代革命

自推四，似乎推唔起

自推三，著返衫

黑警濫捕我只諗到夜晚早d返屋企
唔會夜晚消費
最好全港都宵禁添

係架，嚇到你唔敢落街，都係黑警戰略目的之一，令示威者失去一般民眾掩護

自動二，宣傳易

政府玩緊獎罰機制
Btw我絕對同意活捉犬隻黎玩弄 有幾污糟就幾污糟

呢個就係新一哥上台執行緊嘅大戰略，傳統大台仲諗緊點樣自己綁手綁腳去乞求民意唔好逆轉，結果越搞大家就越睇唔起佢地

好，最後一自推，唔駛咁戇居

民意唔係爭取 一日唔投票 你都唔知幾多人支持我地
傳統泛民仲係被虛無民意束縛 政府已經做緊操控民意
獎罰機制就係佢地做緊既野

所以現在係要諗辦法打破黑警攻無不克的印象，暫快閃只係做到一半

千萬千萬千萬千萬不要犯法

好，方法就寫左，太眼訓唔諗了

出沒注意⚠️時刻保持警覺 獨立思考！

凡事抱有懷疑態度！不輕信他人！

屌，駛唔駛一見P牌仔就嘈呀

呢篇好文黎喎
p乜柒
同意好多p牌都係3毛黎
但呢篇的確有料喎

多謝，好文幫推一生平安

推

有道理

春袋大大個唇印都唔割

支持，要訓練狗隻有好多種方法，
千奇唔好綁、吊、除衫、劃花塊面、吐口水、迫佢地跪玻璃

facebook kol嚟

pish who will be robben?

p牌互相仕協會

明天係一個唔錯嘅日子，有天時地利人和
btw機場集會最後一天啦嗰度班和理非可以搭機鐵又或者轉東涌綫入去真係好方便，都未計其他交通工具
另外呢，雖然明天個城市論壇會幾好聽，不過人多就好焗，倒不如早啲返屋企
話晒自己地頭又有街坊撐腰又熟路四通八達，交通仲好方便添

實行上對於普遍香港人心態係十分困難

幫推

up

上啦暗殺小隊

斯德哥爾摩症候群最有技巧部份係平日就高壓統治，但突然有一刻放軟關心下你或溫柔對待，成班奴隸就會覺得主人都好愛惜自己，於是就會自動效忠，認同平日對自己既嚴厲都係出於好意

推爆